[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！

1. 車頭車尾少d cam 影到(可以去月台個間房仔參考下睇到咩位置)
2. 架車仲行緊唔好拉緊急制，因為太早拉可能到站已經有職員企係度等緊，最好係架車到左站或準備走先
3. 如果想撚下狗，可以去搵個站職員話唔見野(錢或朋友)，職員話如果要留名你可以話等警察到先，警察未到你可以離開話搵返(MTR係會代報警，唔洗留料，如果佢真係話要留，你話你自己打999報)
4.推開車尾度門唔會犯法，但唔好亂禁入面d制，最多你可以舉報下見到有人係入面禁過唔知咩制

代朋友post

推上熱門

我無嘢講

可唔可以幫手問下有人守護佢地會唔會更安心進行聽日嘅運動，我好擔心有藍絲搞搞震。

係嘅話可以搵佢地聯絡連登巴絲，組隊安排協助車長?

聽日要有人係巴士/地鐵守護巴士/地鐵大佬![假設]我認為好大機會有藍絲搞佢!

有冇料其實聽日有冇車長會響應

推

推畀所有人睇!!!

自推

勁啊

Pish

連登冇哂人

推推推！

幫手推

我冇野講

730大塞車85大罷工

推畀多啲人睇

pish

各位要人幫你一定要比下signal 幫番佢地呀

Pushhhhh

問緊,站長未得閒覆

光復香港 時代革命

聽日730調景嶺見！

加油

push

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

8.5 全民三罷

730見

東鐵, 西鐵, 馬鞍山線, 無車尾既門

麻煩改返GAME MODE

超合作運動

聽朝見

咩

唔好意思

hi

睇死你班連登仔聽日11點先起身蒲頭

搭車有意外好正常

叉錯腳 跌電話

個人無事咪繼續行程 無衝突

Push

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

請小心列車與月台間之空隙

推埋佢

多謝站長

推！

多謝良心站長

有冇人記得之前連登有個po話係頭尾先多cam 中間係無cam

代站長Thanks

求下大家唔好同市民或者地鐵前線有衝突

我信站長

Help push

道門推得開？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推呀

光復香港

我無野講

聽日見

改變始於抗爭

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

輕推

幫手推有用post

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

月台唔係有緊急停車 用唔用得著

Push!

我要罷工

[23:30, 2019年7月29日] 站長: 車長唔使守護㗎 唔使太擔心車長安全
[23:30, 2019年7月29日] 站長: 顧掂自己個不合作運動就可以

聽日見，單程飛

感謝

thx

倒不如…

車長唔響應，咪乘客響應囉

幫推

推上熱門！

意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等

我都記得

大家都想企道德高地，咁我地未主動少少佢地又被動少少囉

聽日加油

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

你地唔好揹咁大個背襄啦,搞到車門係咁開

up

小心有遮跌落月台

咁危險嘅嘢千其唔好做

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

聽日車長罷工嗎?

月台d緊急制係咪成日有傻佬亂禁？會唔會拉人架

仲有袋好啲散紙,跌落車門條罅就唔好啦

嘩 點可以咁做

勁

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

PUSH

go

我想㩒
有冇人同我一齊？

8月5齊罷工！
要約食飯出聲！！！

紙巾
推 支持

麻煩盡量唔好一個人連環出手 度度門一人出一出無仇報

現場去房仔確認

自己狗鐵自己罷

車入面有好多cam 每卡都有2個
月台方面呢 市區線同西鐵線月台就頭尾各一個 因為月台得200米長左右 東鐵或者會有多兩個

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

我記得 啱啱問左mtr師兄真相

😅

屌你地咪玩港鐵啦
好多巿民要翻工架死廢青

應該係呢制

Pushhh

推上熱門!!!!!!!!!!

乜都要靠車長initiate?
人地已經暗示到明

What

無
人咁多，唔該唔好唔小心挨到粒制，會阻到人番工

點解唔罷工

多謝車長

之前唔係有POST話中間少CAM D咩
到底係點

反對罷工，搞到我無得番工

唔好亂玩制啊！好重要

光復香港，時代革命

唔好亂玩制啊！好重要所以要講三次

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

保護車長

車頭車尾少d cam ?
點解之前聽人講月台中間位先冇CAM?

小朋友手多多見掣就想撳吓

之前又有個post話淨係影到月台頭尾

黎啦香港人

小朋友咁naughty 都有
聽日班車長好盡責，一定Check 到足先開車

8月5號齊罷工

收皮啦

不要說推，試著說8月5號齊罷工

push 聽朝唔想返到工

lm

推!!!!!!

光復香港 時代革命！

多謝你

站長補充:唔肯定嘅話可以去月台長室望下個CCTV(車長都同步睇到CCTV)
彎彎地月台嘅站,車頭車尾都有機會有Cam,站內亦比較多cam(如金鐘)若果係直線月台嘅站,就只有中間位置有Cam
最Quick Check嘅方法就係睇月台長室有幾多枝cam,通常一個mon代表一個月台=2cam 例:2個mon=4枝cam
另外,西鐵/馬鞍山線新啲嘅車就車入面都會有cam,而紅綠藍線係舊車,車內係冇cam

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

十個有一個想響應 佢就可以慢慢做 鳩Hea 足以癱瘓地鐵

團結！

都係每個站睇下穩陣啲 thanks巴打

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

推

又話中間影唔到既？

香港人加油！！

聽日見！

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

支持車長按章工作

提下你哋添，留意下，幕門匡，左右下方,都有個四方入口仔，自己諗下啦！

有！有車門就有

無用，晤會 kill code

知己知彼 百戰百勝
[集思廣益]香城online小地圖app

希望港鐵車長一定要罷工 比啲義士抖下🙏🏻

盡量利用幕門

最高成本係咪罰5000蚊？

首次犯係咪唔需要負刑事責任

呢個唔知啦
法律問題嘅野。。。

有冇Law撚可以解答下巴打

地鐵係行 by law

推得咁慢點得？

總之，提你哋，只要攪掂幕門，其他野，車長會做

推！總之人海一夠就唔好自己咩上身

1，旺角

2，太子

3，北角

4，金鐘

攪轉線站便可以了

其實一堆有幾個遮住左扮攝到野個人個視線就ok

8月5日大三罷

Thank you !

塞爆佢

樓主，感謝你

唔好亂玩
麻煩到人就唔好

推

阻阻大家 開左個整合post 幫幫手report d藍絲 [整合］［後勤戰士急入］

b

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

Up

［突發］730行動代號：山竹殺到黎 • 返工3.0

乘客做完，車長借啲二

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 全港大罷工 7區集會

我好撚好撚好撚想返工

我有次搭地鐵去到柴灣瞓着咗冇落車
司機叫咗我好耐我都唔知醒
阻住司機掉頭好過意唔去

萬事小心

推

對於罷工一事未能成事深感抱歉
不合作運動我絕對支持 各位加油
車長上

Respect
我無野講！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

聽日7.30

之前個po又話車頭車尾先有cam

點解啲活動po沉曬

大家加油

推一推

唔好跌AA電入車門軌
(只限地鐵中國製列車)

之前有post話車中段部分少d cam
到底邊個先係架

等陣係咪着咩衫都得
定照舊黑色

麻煩碌返上第15頁已作補充屌細力啲 代朋友po

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

如果有意外記得停左d 電梯去 行得慢事少 整親事大
唔知整停左 係咪要用鎖匙開返？ 鎖匙洞記得保持暢通 唔知有無cctv ????

唔好拎金屬氣球進入月台範圍啊

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

推爆佢！

大家要小心唔好跌野落月台同車廂之間果條罅隙到啊
如果唔係通知地鐵職員要搞到成架車開唔到就唔係幾好啦
話晒唔小心跌左野又唔犯法既（應該)
各位如果覺得岩既就記得提下其他人啦

想問聽日係咪真係港鐵罷洗...新聞果個港鐵車長又話開完會聽日唔會罷嘅？

不同作運動同車長罷工唔係同一件事
各有各做

良心車長

我都記得明明係話中間少cam

中間2支 cam , 行過大頭架

大埔同大學一死左會好嚴重，上次大埔站工程車出軌，成個大埔玩完，因為巴士小巴都班次不足，要三個鐘先出到市區

人手

光復香港🎗時代革命

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

手動

我要罷工
我要贏利
我愛香港

明

起身啦兄弟

啱啱第一班由北角去寶琳方向嘅感覺比平時遲咗開車門，係咪已經開始咗？

推

香港人真係痴線！

堆

我冇嘢講

輕輕一推

出緊去

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

光復香港！
時代革命！

學野

咩環境

站長應該好嬲

時代革命

推上頂

孛力 走已 口左 京尤 女子

相
心

身寸 米青

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署

8月5日 一齊罷工

屌你廁紙寫字